Een van onze schoorstenen gebarsten alsof een schot het had geraakt, vloog en een stuk ervan kwam kletteren de tegels en maakte een hoop gebroken rode fragmenten op het bloembed bij mijn studievenster.
